# wustudent <12fogcity@tongji.edu.cn>
# Star Brilliant <m13253@hotmail.com>, 2015.
# Mingye Wang (Arthur2e5) <arthur200126@gmail.com>, 2016.
msgid ""
msgstr ""
"Last-Translator: Mingye Wang (Arthur2e5) <arthur200126@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Project-Id-Version: ntppool\n"
"Language-Team: zh_CN <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"

msgid "go up"
msgstr "回到上方"

# zone names
msgid "Africa"
msgstr "非洲"

msgid "Asia"
msgstr "亚洲"

msgid "North America"
msgstr "北美"

msgid "South America"
msgstr "南美"

msgid "Europe"
msgstr "欧洲"

msgid "Oceania"
msgstr "大洋洲"

msgid "Global"
msgstr "全球"

msgid "All Pool Servers"
msgstr "所有池服务器"

# navigation
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

# index.html
msgid "Introduction"
msgstr "导言"

msgid "Active Servers"
msgstr "活动服务器"

msgid "Links"
msgstr "链接"

msgid "Terms of service"
msgstr "服务条款"

msgid "Subscribe in a reader"
msgstr "用阅读器订阅"

msgid "Older news"
msgstr "旧新闻"

# mailinglists.html
msgid "NTP Pool mailing lists"
msgstr "NTP 池的邮件列表"

msgid "subscribe"
msgstr "订阅"

msgid "archive"
msgstr "归档"

msgid "Announcement list"
msgstr "公告邮件列表"

msgid "Discussion list"
msgstr "讨论邮件列表"

msgid "Development list"
msgstr "开发列表"

# This usage is so un-gettext-ish... Oh my.
msgstr "极低流量的 NTP 池新闻。所有服务器管理员都应当订阅此公告列表。"

msgid "discussion_list_description"
msgstr "希望进一步参与项目的服务器管理员（和用户）可以加入此讨论列表。<br/>当然，关于 NTP 的常规讨论应当在位于 %1 的 Usenet 新闻组（和 <a href=\"%2\">Google 网上论坛</a>）上举行。"

msgid "development_list_description"
msgstr "有关 <a href=\"%1\">ntp pool 代码</a>和 <a href=\"%2\">pgeodns</a> 眼下开发的技术性（理论上总是很务实的）讨论于 timekeepers-dev 列表举行。"

msgid "irc_channel_description"
msgstr "%1 上有个供服务器管理员和用户使用的 %2 频道。"

# tpl/server.html
msgid "Back to the front page"
msgstr "回到主页"

msgid "Find"
msgstr "查找"

msgid "Stats for %1"
msgstr "%1 的统计信息"

msgid "Not active in the pool, monitoring only"
msgstr "在池中不活跃，仅监测。"

# Since Chinese does not have plural forms, I am using the phrase "zone list" to indicate we are showing more than one zones.
msgid "Zones:"
msgstr "区域列表："

msgid "This server is <span class="deletion">scheduled for deletion</span> on %1."
msgstr "此服务器计划在 %1 <span class=\"deletion\">被删除</span>。"

msgid "Current score: %1 (only servers with a score higher than %2 are used in the pool)"
msgstr "当前评分：%1（本池仅使用评分高于 %2 的服务器）"

msgid "What do the graphs mean?"
msgstr "这些图表有什么含义？"

msgid "CSV log"
msgstr "CSV 日志"

# tpl/navigation_sidebar.html
msgid "News"
msgstr "新闻"

msgid "How do I <i>use</i> pool.ntp.org?"
msgstr "如何<u>使用</u> pool.ntp.org？"

msgid "How do I <i>join</i> pool.ntp.org?"
msgstr "如何<u>加入</u> pool.ntp.org？"

msgid "Information for vendors"
msgstr "为厂商提供的信息"

msgid "The mailing lists"
msgstr "邮件列表"

msgid "Additional links"
msgstr "补充链接"

msgid "Can you translate?"
msgstr "您可以协助翻译吗？"
